木村佳乃加入《校對女王》 石原30套靚衫迎戰

石原聰美擔大旗的《校對女王》去年秋季大獲好評，她演的OL河野悅子集集靚衫配搭，掀起一輪 check 衫熱和搶購潮。一年後劇集載譽歸來，開拍特別版。故事講到悅子夢想成真由時裝雜誌的校對部轉職到編輯部，同時跟菅田將暉演的男模幸人順利交往；可惜好景不常，一天突然來了個新總編輯，她宣布雜誌將停刊，轉型做網上版，悅子跟住被通知炒魷！更慘是，她發現男友竟被新同事狂追，兩人行為曖昧，打得火熱。

新加入飾演總編輯的是木村佳乃，她笑言今次任務是「做攪屎棍，負責搞到滿城風雨！」同時負責展示四十歲女強人的衣著。廿二歲模特兒佐野日向子就加入演小編，她負責力追菅田將暉，以斯文look跟悅子爭仔：「我本身是這劇的粉絲，自己可以出場，當然興奮不已！」至於把男服穿得出神入化的菅田，今集亦毫不輸蝕，大批秋裝上身，「但大家更要注意的是我和悅子的關係和發展。」似乎透露了兩人感情上發生變化。

來源：